---
title: 本站粒子背景的嵌入心得(暂)
cdn: header-off
header-img: /images/articles/particle/bg.png
description: xqone blog 本站粒子背景的嵌入心得
tags:
  - 原创
  - css
date: 2017-10-19
sid: 2017101901
particle: true
keywords: css particle xqone html js
---
## 前言
一个优秀的个人博客，必然是靠着优秀的博文内容支撑起来的。这一点，我还在努力中。同样的，优秀的除了内容，还有锦上添花的网站前端设计。  
这篇博文，我想写一写我个人博客的粒子背景嵌入本站的一些心得。
以免忘记，留作笔记。
## 备注
工作时间学习中。。。博文更新巨慢。。。。。